世界盃 韓國vs德國 4

卻奧斯又要出嚟救世了
卻奧斯 : 你班仆街俾我抖下得唔得

返德國算啦

高美斯：吔屎啦你

王喜

泡菜都贏唔到就返屋企含撚啦

個龍不嬲唔勁,比人吹奏得太勁

德國食撚左飯未

德國真係好on9

屌 根據今屆假撚到爆既補時
呢場應該都係補時入波然後搞到墨西哥光榮出局

泡菜d反擊

好垃圾呀

咁都唔交

Sane 係度笑緊！

韓泡完封德國

差d輸

Oppa 繼續努力💪🏻

之前對呢隊波一直都好有野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又無得出線

之前仲對你咁好, 又比孫興慜你地踢利華.....飲水完全唔思源

而家只希望德國加油......佢要出線的!!

做咩換走條韓仔?

睇到好撚燘

加快速度啦屌 睇撚到燥

泡快啲入一球收德國皮啦

泡菜前面又係廢

son：dllm傳波啦

岩岩件泡菜又獨又廢

唔係啊嘛

1球都咁難

韓國N 球反擊 鬥唔入咁

買左和等收錢

換高堯翰入嚟守我理解

但點會換走黃喜燦

再咁落去我覺得我會有德國球會offer

韓國反擊冇人識傳波

韓國咁博做乜
完全係損人不利己

對面3:0啦

雲拿

鬥左韓仔黑波咁多年
如果一陣放水會唔會原諒返佢地

雲拿真係世鳩界級

泡菜係得個龍OK
前鋒真係垃圾

摩洛哥企定定含撚啦
秘魯企定定含撚啦

泡菜前面正常少少都贏緊2球啦

唔通真係破唔到冠軍魔咒

泡菜第12人 雲拿

想點呀 兩邊都唔撚射波

下下起唔到腳 反擊多20球都無用啦

werner過完世盃仲值幾錢

德國廢到仆街

son 3場都差 對唔住佢D 隊友 另外果兩3個前線 踢得好過世界盃好圍賽

韓國班友識唔識交波，仲唔俾sun

泡狗隻化妝龍應該係今屆最驚喜既球員

你有冇睇上場對墨西哥

往德國航班最後召集
準備登機

雲拿死左佢啦

好難唔怪son 咁獨

泡菜表現最好 龍 然後son
其他全部豬隊友

韓仔開始冇力

Timo Werner垃圾到呢

好垃圾，0:0 打和啦SUPER

根本唔係韓國勁
係德國廢到

個個得個行字

var time

🇫🇷 1998: 法國勝出世界杯
🇫🇷 2002: 法國於小組賽出局
🇮🇹 2006: 意大利勝出世界杯
🇮🇹 2010: 意大利於小組賽出局
🇪🇸 2010: 西班牙勝出世界杯
🇪🇸 2014: 西班牙於小組賽出局
🇩🇪 2014: 德國勝出世界杯
🇩🇪 2018: 德國_____________
POST多次

世界級膠

應該換走李在城啦
腳都軟埋

華拿、奧燒、梅拿係落場搞笑既

個波入禁區，雲拿都仲係禁區外睇

無走位既梅拿同垃圾有咩分別

Hehe

有時真係唔可以話Son獨

認命啦德國

韓狗好似黑b連人帶波送比人

你出去撈算啦

睇到胃痛

韓狗仲有鬥心過德意志

墨西哥輸太多
要追番二球先贏到得失

德國贏一球就可以出線

扭得 咁廢 就唔好扭啦

入左黎冇耐又換走

個11號做乜又換返出去

oppa啲反擊廢撚到 咁好優勢都可以踢得咁on9

韓仔想和，咁都唔撚交

t華拿搞咩

紐亞自己上去攻啦 前面唔知做緊乜鳩

已經覺得佢好撚勁

泡菜自爆未?

德狗

88

收返隻阿狗啦

收皮啦德國

前面球12碼
畀你走甩就諗住贏

全場都HEA踼

Germany going home !

除左son 其他都超水準

路維可能後悔緊無揀sane

泡狗知自己出局
個個都想入到波 獨到仆街 因為贏波係無意思

韓國守龍個條女幾勁

搵人打撚死雲拿啦

泡狗幾次人多打人少,但唔撚識打反擊

摩洛哥完全損人不利己
秘魯完全損人不利己

毒瘤

8 出局啦

完全冇冠軍相

入一球就出線 墨狗得失負緊

頂住呀泡菜 最多我以後唔韓

唉

華拿廢到

屌你雲拿

華拿打到meza 咁

根本得佢掂

韓國茅波勁定德國黑哨勁 矛盾對決

波都未控好

werner打陣地真係唔掂

Any link plz....

慢到香港都守到

笑死

間諜

SANE笑緊

雲拿第一個要換啦 3線水準

痴線，德國成隊一D 都唔肉緊，泡菜出硬局都搏過佢地。唔出局無天理。

有多半個son已經收左呢隊德了

雲拿可以同皇馬say gd bye

路維係咪未食鼻屎

德國踢乜撚野

唯獨18號妹極都唔射

出局啦肉緊d啦屌

成隊南韓真係撚孫興民

等睇德國又絕殺出線

韓狗反擊傳下波先

2年前歐國盃已經露底

Reddit lah

Werner憑乜嘢踢到咁耐

仲衰撚過阿根廷

德國隊唔想留係俄羅斯太耐
想早啲登機

Werner

雲拿＝德國美沙

son 心諗 平時一俾傾同阿里一早就入晒啦

德國踢緊乜撚野

百屌德國全隊

德國出局
冇得睇巴西復仇戰

紐亞上撚埋去打中峰啦

MULLER

屌德國淨係留個龍都夠打泡菜啲反擊啦

墨西哥D球員個心應該好亂, 又唔知對面有冇入波

相信德國會好似亞軍廷咁絕殺

劇本已有

冠軍魔咒

TB龍實緊張死

呢場泡菜史上踢得最乾淨

出局了

反擊都唔傳波
幾球都係到死扭
自己技術又唔係好

有無人覺得似睇緊阿仙奴

德國仲踢得懶懶閒咁

德國班球員d 仲係慢慢咁行

梅拿臭燒雲拿呢三件拎去打靶

件雲拿同琴日梅沙有乜撚分別

等你地仲話c朗朋友隊垃圾...........

睇隊賤種德國折墜

GG

德國9號咁撚廢都唔換

德國踢到咁
睇左你咁耐都唔撚撐你啦屌

梅拿

射乜撚野

梅拿頂乜9

等你永遠記住7:1

成班唔識傳波, 有機會又唔起腳

禁慾太耐

其實有冇人話我知奧燒係到做乜撚野既

德國廢撚到無眼睇

球證都幫哂德國

梅拿同雲拿到底有咩用

閪波

應該冇咩可能
要炒韓國3粒先有可能

對比上兩場 呢場真係乾淨啦

出緊局的泡菜仲肉緊過你

啱啊屌

一陣等睇加時絕殺

百屌

梅拿 奧燒 基迪拉呢啲應該要退落嚟了

無眼睇

reus終於證明到自己真係廢晒了
恭喜恭喜

都唔想睇，都唔撚射嘅

唔係想泡菜贏
想睇德國出局

路維book定機票啦屌

Sane 心諗

李在城後場送禮

高堯翰 2013 亞冠 ok

但之後冇睇過

似曼多d
前場唔走位
最尾是但一腳斬入去

算鳩數啦

墨仔真係比哂機會你

Werner踢紅牛嗰陣咁威
一踢大賽就變軟腳蟹

支持墨假輸2:3

仲諗住睇巴西復仇記

算數啦

Sane

美斯發夢都笑醒

德國9號隻𨶙樣，做乜野

我估德國會絕殺
今屆常見劇情

懵下懵下咁你老味

kroos今日球球都炒

想睇德國登機
踢到咁鳩

ozil

仲諗住睇巴西對德國 點知小組都出唔撚到

仲同人講笑話通常德國入到八強先會瞓醒
依家入都入唔撚到

Mexico stays
Germany goes home

奧燒比彈地波

踢成咁，真係想睇班友出局個樣

百屌登機

隊德國垃圾到呢⋯⋯

德國想早啲登機

奧燒好少主動射，即使空曬

德國出局

唔退邊有位俾辛拿呀

唔係d泡菜意識廢一早輸兩球

冇得怪SON獨食,隊波完全比唔到供應佢

韓狗頂撚住

出局啦屌你老味

上半場阿記 下半場曼

reus muller 做緊乜野
聯賽唔係好勁架咩

好難啦
德國踢到咁西

上屆巴西個阿伯今屆唔知重係唔係到
應該笑到訓係到

reus 難得入選 隊友HEA
小組賽出局

球證好似幾憎泡菜

而家似韓國要報2002年俾德國淘汰既仇多

數學天才

我入到去找不到主題

奧燒

想睇德國輸

希望韓狗入番粒先

百屌德國

墨仔2:3，比德贏1球就好了

德國係咪贏緊10球
慢到

奧燒坐返上觀眾席啦屌

可能路維唔想見到德國國殤日

韓狗對閪波
0:0打和啦SUPER

今日係唔係有人著綠色衫呀？
一次過燈晒兩邊

而家連登反韓啲人去左邊？

比唔比隊友都係咁，不如靠自己

明知韓國D人唔夠你頂,都唔斬多D...

韓國救墨

好似驚左個波咁

係 好大機會

呢隊南泡
食撚住德國

德國班機final call

德國垃圾

19000黎
都唔走位

傳到就正

班仆街咁矛

鼻屎佬死罪
唔選sane
雲拿踢到咁鳩都3場正選

幫哂手啦

啲射門真係當笑片睇

八十幾分鐘先黎試遠射
一早就要啦

奧燒係咪痴撚線架.......呢個位唔撚射

奧燒比人一逼就失

比到就發達了

sule清得好

好撚慢呀屌

對韓國都贏唔到就抵你出局啦

尋日想睇美希 登機失敗

估唔到今日有機

一粒都入唔到

兩個空晒都有

條友心理質素勁差

傳又唔得 又無信心射 禁區頂傳乜 奧燒

勁，德佬鬥浪射

登機啦

美斯讓咗張機票畀德國

ozil廢撚到

on9
張賢秀出波

垃圾德國 黑哨幫到咁都入唔到波

Germany on the way out of the World Cup

利物浦不如考慮下我

呢隊乜黎

Mex -1

平心而論，今場泡係踢得好過德國
雖然好唔鍾意泡 但不得不承認

韓狗快撚D 絕殺德撚

點解會踢到咁差

入一球啦仆街

最後幾分鐘見證德國登機

1:0就出到線

班忽然球迷不停問1比0德國係咪出線，自己追post、自己計加減數啦，小學算式嚟㗎咋

今晚大家都係韓國人

垃圾奧斯爾

德國佬係咪要完場等人話佢知瑞典贏波
先識喊

今場德國淨係得兩個人打得好
一對中堅

下半場韓國反而打得幾君子
睇見德國咁樣妹下妹下好想睇韓國入一粒收佢地皮

所有冠軍係下屆世界盃都係垃圾

德國輸俾墨西哥
點可以俾德國出線
墨西哥出局架

講唔過去wor

韓國禁住德國打

德國呀

真係完全兩個人咁

差D

韓狗頂住
帶埋德國登機

入波未

仲有幾MINS

毒瘤ozil

又頂唔中

成隊返屋企食鼻屎啦

咁都唔入 輸9成

輸埋都似

差d

得翻幾分鐘
德國

以為睇緊0.5倍速
成班d動作慢到

抵出局

繼續百屌

空晒都頂唔中龍

韓仔心諗 出唔到線 都要帶埋世界冠軍登機

墨仔負得失球
入一粒就得

南泡進攻廢到

對韓國都仲未入到波

咁都唔入

今屆好多場尾段入波,德國絕殺真係唔出奇
不過如果咁墨西哥就好唔抵,上兩場踢咁好,比你德國負負碌碌踢出局

燒呢球傳得好撚靚

hunmels

想抄占士果下助攻

頂左落膊

Muller出黎做過咩

唔係食住

係鼻屎佬出D人唔想羸

咩呀
一球出線
因為墨西哥輸太多

韓妹好豬

無人MARK都頂唔入

德國唔想俾巴西報仇

入未 屌

用膊頭頂波

泡咁都傳唔到 比著摩迪占士一早攞咗助攻啦

兩邊鬥廢，好好睇

又迫害我燒

唔識頂咪撚頂

抵輸啦咁都頂唔入

南韓d反擊重好睇，係最尾果腳on9

係奧燒先出到球好少少

韓狗點都出唔到線
死都拉埋德國

德國有無救世主?

求其搵個人帶入禁區搏十二碼算啦，人地設好哂局俾你進級都唔識把握。

兩隊啲埋門都係學界級

同國民交代夠灑

德國做咩?成班阿伯落維園晨運?

睇緊德國個邊

巴西打哥斯達黎加嗰場補時兩粒
唔知今次
我個人就撐老墨同瑞典
不過今屆世界盃好多意外估唔到
睇定啲算

無運

german humiliation...
垃圾

世界盃魔咒？

奥燒

瑞典俾哂機會... 南泡都贏唔撚到抵出局

hunmels 攻門仲多過D前場球員

咁多場絕殺咩
德國返鄉下啦

見到奧燒係到行行企企， 一幅掛住家鄉咁既樣

墨Sam 全力支持泡菜守和

關咩事，根本就冇空間畀佢發揮速度

屌梅拿奧燒好過啦，一個企定定，一個嘆慢板

只限今場

ozil都幾有領導力
一出戰全隊陪佢遊魂

撳爆平安鐘

Hummels

泡菜唔係分到呢組真係有機出線
係諗唔到最有機會拎分係對最勁果隊

笑撚死

屌早知睇隔離，兩隊西波

頂住呀韓國
最多唔再叫你哋做泡菜

見到德國咁既樣 個心定晒

紐亞上啦

奧燒真係好撚廢 點解仲有正選

快撚啲得唔得呀仲妹

膀頭頂波都出埋，夠閪你玩咩

斬到咁靚候姆斯

頂出界果下全部同步雙手抱頭

咁都頂唔入

仲有泡仔

曉武士上埋黎差d

kroos差D救國

泡狗迫和德國
醜唔醜

頂撚左去邊

有時真係唔信魔咒呢啲野都唔得

德國唔係好勁架咩, 上場絕殺串過馬撚

韓國唔好尾香就得

呢個世界盃 雖然偶有爆冷

但ABCD 組全部正路出線

德國第一隊爆冷出局

2022年再加油

空晒頂到咁
登機啦

韓妹好豬呀 咪撚影啦

俾個mk龍踢出局

屌

膊頭頂波屌

條仔睇到德國果邊表示未驚過

射乜呀屌

頂中龍都冇用 韓仔龍似救到

咁都入唔到

德國西波早D登機算啦 唔好獻世啦

鬼佬鐘意呢啲樣(好似係)

韓狗

德國D運仔

睇到好心up

oppa龍真係幾勁- -

泡菜係咪比換入個啲呃左
以為瑞典輸緊

mk 龍好波

用曬換人未？

屌，韓撚唔識交波

韓國咁多機會都把握唔到

白粉龍

成隊德國唯一印象
就係猜一大輪比甘美治出波

瑞典一番苦心，爛泥扶唔上璧

oppa好波

大家準備

但無諗過對泡菜一粒都無

男團龍勁過紐亞啦

又神救

墨仔個邊啲fans應該2隊都笑住走

emm 德國都係

點解下下都係張賢秀喺前場

絕殺呀仆街

見到最多支那狗撐既德國出局就係爽

mk龍逞強

88

留名等睇德國最後一秒入波

收皮啦你

中J?

韓國個龍

路維世界級揀人同排陣迎合魔咒

你班仆街咁獨

世界杯冠軍比泡菜踢出局我睇緊啲咩

神龍

係 傳到咁難頂

紐亞快D上埋去

救命 兩邊射門都好撚廢

又衞冕分組出局

MK龍

德國D射門垃撚圾
返屋企啦

kroos又低級犯錯

咁都失 成班收皮唔想踢

屌oppa好波少少都贏緊德國2粒

射中jj

低能

點估得到

上場搵到個好啲嘅form今又唔keep住用
抵啦

唔知有冇機做MOM 我又救一球

德國想點

2022再見

15號好似勝利

德國1味識收起後防擺大個頭壓上去
但死都唔肯換走前面冇表現既人

爆丸

完

reus好慘

韓撚長傳短傳射波都低過50？

路維俾人炒未

爆丸 shoot!!

想出局

中J

白粉佬d撲救應該高過敵機啊

無JJ啦

個個都洛賓上身爭波踢

笑左 set到咁好叫難頂

控球在腳 SIDE下時間啦

88啦

17 號真獨真

當連登都撐泡菜就知德國有幾鳩

南韓啲人射波勁定中國啲人射波勁

終於可以踢走路維

好撚廢kroos

Byebye 唔抵幫

射中JJ

6分鐘

補六分

射JJ

準備登機

化妝龍頂住

好撚痛阿 師傅
條J

廢就係廢 對方弱咗唔代表你變強

抵撚死啊中JJ

我覺得奧燒已經踢得好好，係班友射又射唔入，頂又頂唔入

son 我有大力臣我洗輸得咁柒

17 號好撚毒食

仲妹下妹下德國

粒春

南韓個龍狀態好好

德國快撚d登機啦

巴西對墨西哥至少精彩過對呢隊病貓德國

垃圾岀局啦

泡菜真係...........唉

射 JJ

射門垃圾到

爆丸shoot

中j

韓狗加油

我碌鳩呀

咩撚野食要補6分啊
屌你老母fifa又黎

11號似gary

泡狗頂撚住

德國西波唔該趁早登機

省J

Until we score

補咁耐

爆春代

紐亞幾似影帝湯漢斯

dum波鐘

前場無韓狗

好撚痛

有冇好憎韓國呢隊波既潮文

頂補6分

南韓都輸，抵出局，失望

係佢先叫傳到兩球靚波 咁都有得屌？

其他扭又失 波又失你又唔屌下

哇中j...

點計架

條J冇啦

點解啲人係咁屌奧燒

爆春袋

補成6分鐘

德國

爆J

咪撚哂時間啦

德國班人係咪諗住好易收泡菜皮，尋晚成班去咗叫雞

射中鳩

宜家興補咁耐架咩

10冠軍 14小組出局
14冠軍 18小組出局

射爆jer

韓狗要還 J

上場好地地
點解今場可以出返輸比墨西哥個陣
請辭啦鼻屎佬

垃圾

Absolutely dick

輸比泡狗
呢隊德國可以返鄉下食屎

我幾愛REUS都係咁講

有埋無限補
贏唔到無野好講啦

德國都有廢蛇時間

成隊德國街場阿伯咁

補咁多

泡菜個龍可能打完好多人揾
勁到痴線

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

爆蛋了

爆春射球

六分鐘絕殺！

輸埋

Offside

南韓個反擊識做好D依場波其實會有波入

比足機會你地

!!!!!!!德國goal

隔離都幫到出哂面 自己一粒都入唔到怪誰

屌，6分鐘，真係補到德撚贏

我已all in 下隊柒頭德國🇩🇪

已完

李鎔抵啦

炒我 kidchild 6 球

越左

吊，越位

屌你泡狗頂撚住呀

之前巴西

6分補多左喎
又冇用過var

唔講都唔知睇緊德國...好撚弱

韓國射門垃圾

德國黑撚到

俾哂機會都唔入就真係登機算啦

Bye

當而家泡狗都反攻到來 你班垃圾肯上未

俾韓國入埋

當我冇講過

泡菜其實好魚腩 啲進攻差過日本勁撚多 啲人獨食又無組織 成組隊隊都贏係佢贏唔到抵出局啦

好廢呀攻咁耐都唔入

屌那

咁開心呀?

訓一訓，成隊要飲下水

咁都補到六分鐘 ? 算啦德狗

加6分鐘

德國 屌

短鳩種韓國人
切撚左佢啦反正咁撚短

關奧燒咩事 9號狂敗家

加6分鐘
幫到盡

吹大咗啦
係勁阿唔會搞成咁

on9 慶祝衝埋旁證度咁耐先見到佢舉旗

9號，梅拿，高美斯=戰犯

1:0 88德國

唯一一個出到球好波俾人頂

Rip

VAR

var可以出場

百屌德國全隊 上啦仆街

屌入埋

紐亞真係最撚慘果個

萊斯

var日

var

Sure

無用過var都補6分鐘？

班泡菜仔真係超癈
咁多次人多打人少都攪唔掂

男人最痛

offside

6分鐘 駛唔駛咁多

點計要補6mins

見用奧燒都知不得好死

中jer個樣😂

我愛大韓民國!!!!!!

冇越！

抵呀德國

又補6分鐘

var先啦

聽講德國又會再加時絕殺

南韓入返球就好睇

仲要被人入

Var啦 冇越呀

快啦屌

韓仔炸糊

德國傳波 無越

bye 9 bye

竟然無舉手

越？？

睇喇睇喇

入埋

黑國又做野

唔睇var? 屌你老母真係黑到仆街

到底呢隊德國場點贏ikea

屌你呀

Var!!

球證買咗好撚多呀 仲未入波

德國完

屌.......

哇韓國

爭D...

var啦

無offside 喎

少少?

返德國啦

黑撚到

自己篤畀人，冇啦

!:0

瞓都有排瞓

旁證好可愛

越位

你條戇鳩岩岩先睇架？ 成場佢係到遊魂，岩岩仲行行企企。 咁都叫好

VAR啦

屌你德國回傳都有offside?

球證：仆街啦今次...

無越

hi到dd

嘩笑撚死

屌 越位

完全無越

德狗3場都黑

好撚黑...

卻奧斯

卻老 秒傳

德國88

旁證個表情好撚正

俾人恥笑一世

德國收皮

1:0!!!!!!!!!

出副選堅on9

一條j既犧牲換黎一球

VAR
全世界都好緊張

咁都無？計埋龍啊？

咪越呀買左泡1:0 19倍

越條毛
呃鳩呀叔我呀？

收左皮了

又係Kronos

唔係offside

收左錢

無越啦

韓狗入波了

回傳就唔計越wo

登機

計入

球證幫到咁

黑哨 德

一路慶祝一路衝去旁證
點知OFFSIDE
好好笑

屌你老味

Var呢

VAR亮起紅燈

冇越喎

無了...

自爆

輸啦

笑死, 南韓嬴撚埋

德國泡菜齊上機

快撚啲啦韓狗

Bye bye

我屌

kroos由上場英雄又變返罪人

嘩屌var啦

黑哨 邊撚度有越 ?

Korea goalll

1:0

無OFFSIDE喎

上機了

+6

VAR 咁都錯 真係以後唔洗再玩

登基了

kross傳得唔錯 靚仔

韓9絕殺

球證買好多

德國踢到咁想贏？

返屋企

黑撚哨之德國

Byebye

咁撚樣輸抵撚死啦

仲要德國掂過波

抵啦德撚

球證幫到盡啦

德國食屎啦

點解開波先VAR

輸都唔抵可憐

🇫🇷 1998: 法國勝出世界杯
🇫🇷 2002: 法國於小組賽出局
🇮🇹 2006: 意大利勝出世界杯
🇮🇹 2010: 意大利於小組賽出局
🇪🇸 2010: 西班牙勝出世界杯
🇪🇸 2014: 西班牙於小組賽出局
🇩🇪 2014: 德國勝出世界杯
🇩🇪 2018: 德國於小組賽出局

我屌 想睇泡狗當兵呀 我屌 想睇泡狗當兵呀 我屌 想睇泡狗當兵呀 我屌 想睇泡狗當兵呀 我屌 想睇泡狗當兵呀

卻奧斯

一腳送德國登機

gooooooooal

好波呀 韓國

2018 黑哨

德國狗

Kroos

拎完世杯 就要出局

真係登機。。。。

黑乜尻
卻奧斯傳

韓狗垃圾，德國重撚垃圾

deflection 冇 interrupt 個 play 喎

係個位冇越？

最柒既方式出局

德國🇩🇪

是旦啦，兩隊都88

邊隊絕殺話?

魔咒

窒息喇屌你老母
泡菜都贏到你，成班垃圾

Germany

韓仔今場係抵贏架喎

另一個場好嘈

好彩有VAR

德意志既足球世界第尾

呢場想反韓都反唔落 今場真係踢得好

IFC天台開始多人

德國拜拜
登機

精彩

德國好7呀

登機了

成班泡狗咁開心做乜撚

再見德國

放暑假啦德國

呢鋪班泡菜會打幾多年飛機

kroos間諜？

帶埋世界冠軍登機
有無得免兵役呀?

Yes

韓狗咁撚黑都有人支持

笑死人咩 德國

一場就可以幫韓國洗白

黑乜撚，卻臭斯傳波

抵啦！德撚

抵撚死啦

Ger out

抵撚死

唔撚係啊？冇眼睇

韓國有排講

旁證：幫到盡喇喎

Mma好波

德國完了

RIP

KROOS又有助攻

講個笑話比大家聽

Goal!!!!!

頂 好想喊啊

泡菜威啦

大韓民國萬歲

魔咒 屌

VAR睇越位

冇撐錯

屌 德國 88

韓畜都輸,德國執柒左去啦

德國冇lu

又要針了

麻煩播一播墨西哥個邊

屌你老母臭西

kroos上場英雄，今場做狗雄

球證心諗
仆街喇 我訓身左德國

屌你德國 完封泡菜都做唔到

卻老助攻

球證好幫手 但德國太on9

路維係咪準備resign

好柒

Bye bye Germany

梅拿算係咁仲問時間有鬥心

廢到呢德國

和都冇用。。。

越位？

德國Molamola

韓國贏到德國 痴線

卻奧斯柒足270分鐘
威左1分鐘

登機啪啪啪，登機啪啪啪，登機啪啪啪

真係登機lu

德國真係笑撚死人咩

ok，春袋傳球救墨仔

走啦 垃圾燒

oppa oppa

垃撚圾 德國 登機啦

又死幾多人啊今場

贏到德國開心下都唔比

抵撚死呀屌你老母

德國登機

啱呀

隔離場慶祝緊

重點係德國踢到咁垃圾唔抵嬴

泡入多球就得？

出埋啲咩Ozil 抵撚死

mexico果邊開心到

嘩！！！！！

玩撚完

無offside，平排

好撚爽

返去食腸啦

德國抵撚死

哭

有無人鐘意左韓國
好熱血

德撚真係笑死人

曉武斯自盡啦

幫德國幫到咁都輸 返屋企啦

88了

byebye

3分鐘入2球

泡菜也不敵

VAR今屆好堅..

恭喜韓國隊3分出局！！皆大歡喜！！！雖敗猶榮！！！

下年請早

包尾出局

泡菜有排J了呢場

2022再見啦reus
唔好又傷啦

炒我隊巴西？死垃圾登機啦

岩岩喊果個好靚

笑死人

本身企位都無越

恭喜IKEA 墨仔

kroos可否不要走

回傳
越乜撚

回傳邊有offside

對住韓國都要登機

屌你老母卻奧斯

包尾

好似德國所有得失球都同kroos有關

仲要包尾出局

有幾多人買左德國

出埋啲咩kroos 扺撚死

屌你老母5000蚊咁就冇左 仆你個街連泡菜都贏唔到

德國腸咁廢 早啲抖啦

四年後啦 bye

紐亞打中場

仆街球證 想黑哨 幫德國 食屎啦

嘩屌 玩到咁大

兩隊一齊登機

抵啦

以為班韓仔贏世界杯

舉手皇

球證幫哂想點 仲var

成場係度妹
形勢又唔係好
抵撚死

一齊go home

成班垃圾德國狗，攻又唔識攻，傳又成日出事，輸比垃圾韓狗，紐亞真係最慘

墨d球員以為出局

13倍 主客和 好過買熊

屌你老母

絕殺呢 一分鐘入兩粒啦

1:1係咪都照收皮？

抵啦，場場選契仔

呢隊德國明顯廢左
但點估到廢到輸比泡菜

今場表現出局係抵

上屆冠軍

德國連運都輸埋

俾人入左先緊張

2:0

韓國又有排打飛機

2:0!!

korea 下一隊cash